今晚凖備屙個跨世紀嘅尿...

你知唔知世紀有幾多年

此PO已完

1999-12-31至2000-01-01才為跨世紀

返去讀返一世紀書先學開post啦

樓主以為一世紀係10年？

decade同century識唔識分？

唔好再屌樓主拉
可能佢屙篤尿要滴成個世紀
好慘

唔開心緊，多謝樓主為我帶嚟歡樂

幾好笑

點可以咁幽默